俾外國人質問 Popo： pls go away. I don’t want to answer u

無禮貌到

有個pls算有禮貌架喇

up

pls放前面，其實係有命令嘅意味，擺後面先係真係有禮貌

fuck off, please

I'm generally speaking, 你舉啲咁極端嘅例子，跪住講都冇禮貌喇

Reply呀屌你 死文盲

總係有呢d人
ching 唔洗太放係心

ErrErr: 佢無用廣東話答已經好有禮

咪有個Please囉
毅進仔黎講好難嫁啦

Haven't used the gun to shot the foreigner is already polite enough